hku 大電難唔難讀

做齊text book ex , pp 夠唔夠拎a?

好難

靠勤力搭救得唔得？

推

無數學m1/2最好唔好讀

有讀過m2 ， math course 讀到2字頭multivariable calculus and PDE

一定易過Mech同CS course

見唔洗compul 讀3407 咁係咪大電易過mech